十二小時之後...

12 HOURS LATER
I WILL BECOME ANOTHER PERSON
AND I WILL DELETE SOME OF YOU